根本茶餐廳就係劣質文化 湯意粉通粉沙爹牛只得劣質港人吹捧

你去意大利問下有冇人會放味精湯？

炒丁，即食麵加所謂沙爹牛又係on9

沙爹根本唔係咁用

火腿奄列啲金妹牌火腿又係垃圾

得奶茶叫好啲啲

咁部隊鍋同英式早餐咪仲on9

鬥on9有咩意思？巴打食開屎？

部隊鍋從來唔食

同意
根本早餐應該食d充滿營養既食物
係香港先咁on9晨早流流食埋d加工食物（公仔面/餐肉/火腿）
但最奇能怪既係，香港人係全世界最長壽既地方之一

我都覺得奇撚怪
早餐臺灣日本都高質過香港茶餐廳

剩計飲食? 你計埋醫療先啦
有幾撚奇怪呀?

意粉係中國 點解要問意大利

香港人不嬲都狗黎
食開狗糧

加埋有時又可以接受喎
樓主你咪撚食算囉

唔係計埋醫療先奇怪咩
公立醫院要排咁耐，私家又貴
大把人有病都睇唔到醫生

沙嗲牛 霉牛肉加沙嗲汁蓋咗啲宿味
啲汁本身鹹再加過鹹到出汁嘅即食麵
唔知點解咁多人食

咪係

真正嘅satay唔係咁

不撚知所謂
即食麵都當餐廳上菜真係無文化到極

湯意粉真係好on9

意粉係要食佢煙un, al dente嘅口感，屌你搵湯浸到淋晒，我寧願食公仔麵

又要平又厭唔健康唔好食
早餐食生果

啲阿叔阿嬋仲有時嫌硬添

落埋啲味精柒湯去煮

上面唔係加啲咩五香肉丁鑵頭嘢就係港式垃圾粉紅火腿
果d 咩仿鮑魚絲尤其on9

試過有外國同事問我點解香港餐廳會有instant noodles

沙爹牛有D餐廳可以
湯意粉無一間得
因為真係唔夾點整都救唔到
茶餐廳文化本身完全無問題

咁你點答佢

將即食物品當上菜賣嘅仲有韓國呀

你睇下法國意大利日本會唔會咁
韓國低質咗千年
對佢哋無期望

唔通好似日狗咁食飯食魚食納豆

睇 #3

我話係呀 香港人鍾意食即食麵

真係醜

香港早餐純粹香港人口味，上唔到大枱
你睇台灣早餐幾多外國人吹奏
國際早餐排名介紹果啲，都唔見有香港早餐出現

唔應該俾外國人知有啲咁垃圾嘅嘢啦

尤其早餐

好多時你所講既劣質文化最後就會成為本土特色

劣閉驅逐良幣

點心，飲茶我覺得就係香港優質文化

唔好意思飲茶同點心係廣州優質文化

但傳到香港有變化同發揚光大呢

當年廣州啲4大酒樓都唔得啦

大把人睇私家添
去藥房執40蚊藥
咁香港公家係垃圾

我諗去得茶餐廰冇乜人會叫健康d嘅麥皮

點為健康
茶記比你既 唔落糖唔落奶?
一落左就唔健康啦

奶ok嘅

人地唔會落鮮奶
人地落練奶仲OK

日本得啲牛丼好悶

進進堂食過未？

香港如果你俾1000yen洗撚去茶記咩

所以d 男仔咁瘦 無樣野係有營養

未，下次試下先

去日本多數都牛丼或者係民宿自己煮

好嘢嚟嘅

咁你哋都講得啱
香港d頹早餐係平過日本呢啲洋食餐廳一截

洋食又變咗日本文化啊
唔係話香港好 但比較都唔好咁唔公平啊

日式洋食一向係日本文化

湯意粉一向係香港文化

肉丁麵

你冇睇我條題？咪就係話劣質文化